黃絲細路踩單車撞到藍絲廢老 比人罵到喊

撞得好 你冇做錯到

手足

做乜鳩

係我撞撚到你飛咗上天

藍絲廢老恰細路

on9
直接踩走啦
理佢做乜鳩

比個廢老禁實左架車走唔到 冇人幫手

咁事實，黃還黃，條廢老又無撚講錯
D單車撚行人路橫沖直撞
不過條肥閪句依家d後生仔聽到就想打7佢

打和啦

講真 唔好盲撐後生先
個細路都係仆街黎
唔比啲教訓佢就係下一個死黑警

係私人屋苑踩
仲要住客
有心搞大件事一定超撚易搵佢

條片邊度睇到佢黃？藍絲9up話佢黃就黃？

Btw個肥仔無啦啦發晒癲jm9精神有問題？😂😂

個阿婆話唔好講政治之前個細路講左句咩?

黃都有仆街
不過宜家細路好過以前藍屍好多

社會題
以前飛仔多
定係宜家飛仔多

政治題
以前“收錢辦事”多
定係宜家收錢多

洗頭艇
以前偷渡著草人多
定宜家偷渡人多

搶劫金鋪
80、90年代多
定00、10年代多

擺明係個仆街死肥仔錯唔關黃藍事
比著係我 我一拳打柒個死肥仔啦，有爺生無那教咁款，似係天水圍公屋啲新移民，大個都左係MK仔

睇片完全睇唔到黃藍 完全無必要拉埋來講
如果肥仔行人路踩單車就抵比人屌啦
最憎啲仆街行人路踩單車

Tea 1 Music ltd
10大傑青

起底啦

罵完咪算，仲要搵人老豆老母

睇片覺得個細路有ASD....
一陣因爲條片個細路死左就慘
幫手檢舉可以嗎？

on99, 個細路藍架!

個細路好仆街wor
擺明係無家教嘅街童，住公屋，好大機會係新移民，老豆年過60，老母講廣東話講唔正，由佢自己一個落街亂踩單車周圍撞人

駁唔到
我唔撚信一個正常家庭小朋友係咁
條死肥仔咁細個已經扮死屈人打佢
大個一定係屋邨死藍絲廢老，未打已經扮死屈人，係警犬面前扮慘

我又有睇fb有人叫放過個肥仔，佢成家都黃到金

無法fc了，呢個時勢真係鳩up但啱聽就有人信

唔駛理大寶gor依隻藍絲狗ac